唔想出街點算

連續6個周末無出過街
有fd約都唔想出
好似唔係好健康
有咩解決方法？

利申：返五日

一街都係人
唔出街先健康

I nogo street because hk is on99

I am secondary 3 students

form 3 student no go street? your friends go themselves?

Becaus me want play lol with my fd

if no play lol what should I do?
play diablo?

Pay 2k19 new out

I m poor
and don't want to play pubg